[紅衣醒神四季旺天才]十一月十九日沙田十場地日賽討論區

星期日人不在

返黎了

中有情風 得其康

輸威風，勁精神

執少少

lm

威力東又輸三十幾個馬位
起得筷未

Eva有無相

想知你咩事

果場無得追咼
邊有咁多大籐王

大摩同貝湯美食開殘廢餐

我無睇呀，只係買例飛

好彩都食返個尾糊

Tommy走未
去馬個陣又跑唔出
隻馬冇個陣又要阻鳩人
不如一人十蚊送佢返澳洲騎尚多湖啦

如果唔係忙無得即場，我估我唔敢有情風膽頭場

落返5班先
係得咁多料

呢場去到馬會已經直路
Dum春

頭先皇天有冇打過鞭

same
仲要幾場g2

巴度硬功 尾段舞到小米周咁樣

頭先尾場一出閘 啲澳洲殿堂級騎師既跑法真係不敢恭維

之前有人話買6x63 莫雷拉,
買win 咪一元都收唔到?

你就有自知之明好多 唔似我超

黎緊三場熱身賽,
兩場千八一場二千,
仲有場五班泥地。
真係幾難搞下

人地無撩你，你唔好點火頭啦
唔中意睇咪算囉，又要屌人有無自知之明

路清刀仔鋸大樹

睇到一場千八係四班泥地,
呢d咁既路程真係

我旺 vs 我師

旺仔呢期好似好兇狠咁 想佢G1先兇

獎星

有 係個邊討論緊 但無屌 字眼都好溫和

獎星好似無左勢咁
上年國際賽到女皇銀嬉好有火 好有勢 睇多場先算

反正我都係得呢兩隻 識我耐既都知呢兩隻直頭本命馬

如果穩入國際賽既呢場未必真跑。

我次次都合埋眼
呢啲真係愛

天才又幫肥仔拎錢

話曬我都豬一winner
呢d飛機盃 不了

真.盃王文家良
四Win中有三場是盃賽，包括「電子群英」贏花旗盃、「電子大師」贏仁濟50周年金禧盃及「有獎」勇奪日本中央競馬會錦標。

大摩返去食屎

星期日應該小注下算
發現依家啲分級賽有時真係得啖笑

肥鬼磨拳擦掌

我地護級

感情飛小注例飛ok嘅
我自己都有啲馬有感情
但如果做節目/寫文之類 我會盡量避忌
始終輸自己錢係自己嘅事
因為自己感情 累人地輸錢 我會過意唔去

年年幾場國際賽一定係wp過關算

大家覺得喜蓮彩星比邊個騎最好
呢隻超級內閃馬好難出頭

13

睇返之前d片好似13同潘狗都騎得ok
反而雷神騎得好狼狽

潘頓與「美麗」系賽駒合作無間，倘若「美麗大師」在本周日的表現未如預期，他或者有機會在12月的香港國際賽中改替「美麗傳承」執韁。

潘頓說：「且看本周日的賽果會是如何，由於『美麗大師』及『美麗傳承』均同由郭氏家族擁有，如果『美麗大師』未能在12月以佳態上陣的話，我或有機會替『美麗傳承』效力。」

如果係，梁家俊都幾慘

記得幸運如意舊年呢場假到震

炒飯要追過田雞ok?

屌你 我雅鬥我炒鬥我頓
痴撚線
其實莫雅都幾比面 年年都黎玩
(雖然之後國際賽日點都要黎)

佢地會12個都full book 其他人冇得騎？

一定唔會

想睇柏寶跳下跳下

十三少教馬係有一手,不過等收山拎牌

莫雷拉說：「我相信上次僅敗，主要是因為我首次騎牠出賽，而我對牠並未十分熟悉。如果之前我有騎牠出賽的經驗，我認為可以在末段令牠發揮多一點兒後勁，從而令牠在上仗可以力拒對手來犯。」

乾哂啦哪有後勁

我蔡又來屈機了

巫斯義

我炒三場都有得
蔡仲要比多隻喜悅佢

合作愉快

紅衣醒神真係適合炒飯砌

壯思飛(拉馬)

好吉利用巴度

勁伶俐又比拉搶 5班班都搶唔好咁冇人性啦

幸運如意，旌暉

唔係今季點做冠軍騎師

結果馬克羅斯仲係大仆街手
咁我希望明月同天才出真功夫

天才二級賽係有得跑,一級賽就唔好啦

三場熱身賽，要考慮一些未夠分既馬可能拚盡去爭國際賽入場券。
同時，亦要考慮一些已過氣的馬王級分子，會否以今場為目標而非國際賽。

老老實實我覺得入錯行算係咁啦
谷到最fit去打滿樂時 盡曬力

始終最鐘意十三少天才呢個組合,幫我贏唔少

總有啲馬真係令人好深刻

肥鬼好強，練到隻馬好靚

上次真係騎得好好，唔知蔡會唔會輪流交代呢
佢果幾隻未交代..

星期日好惡玩

小注過關算

最後100 喜蓮獎星過曬

想問邊隻過氣
個堆退晒啦

唔會啦
其實個啲比場g2就夠

過氣騎師我就搵到個

榮冠大道 等到你返泥...
一個唔該... 牙拉

正正係因為果堆G2 先夠，G1次D，先要係呢場交代..
而醒神嬴左，我覺得有機會回一回，正賽再去

我都驚係咁
同埋醒神真係望住場G1 今次可能出嚟輕抒步頭上

上次和味左 等G1再郁手算

唯一諗到幸福指數叫做過過地氣
其他都幾當打

6x22大仆街wp

我都已經想屌
我捕左好耐 谷華都忍曬手唔車wp

想做善事可以用其他方法

直接比我咪算

咁如果咁睇 11檔，佢好過條撚屌好多..條撚屌外檔...

皇天

美麗大師退左未，上次點都係失望

善傳千里 終於出來了

型格款頭都好好 頓一手摸實

幸福指數唔好講笑,未退㗎

上次頓哥個發揮，我覺得先係最失望
隻馬末段時間痴左線

係
Btw 我個馬會fd 同我講，佢岩岩騎神乎其技果場幾乎玩出火，成程反智走3疊，有得埋都唔埋，好彩_ _ 放佢一馬

你講真
有無權同紅衣幸運跑

馬克羅斯放唔放到番黎呀

上次俾活力歡騰搞都頂到最後一兩步先輸

大仆街騎所以主觀上想佢最後200斷包尾

佢目標都唔係呢場

勁伶利雷狗 屌你上場殺我冷win 轉頭就搶馬騎 on9

不可思議

歌神 上2000 岩數丫..
望一望...用撚屌....

估唔到炒飯連蹤橫大地都冇 跑隻蝕分蝕到爆既寶狗

係 上場買左勁伶利 比佢逼害

柒俊要爭氣

咸成同巴度啲關係耐人尋味
如果我旺有得比巴度 佢真係會比

馬克2000唔到啦，轉灣位比人拍左上邊重邊有力爆一段

正解
我覺得佢1600-1800最好

巴度咁靚仔,咸成晚晚玩到高潮眼啦

原來歡喜尋晚又流鼻血

雷狗今年冇左大摩支持大賽驚冇上風馬騎，馬克死都唔放手，我估佢都知隻馬唔到，呢場除左馬克佢都得揀

到時佢一定騎日本馬架啦 洗騎你呢堆咩

佢琴晚拉停

要就要天才同大雄了，
天才跑唔跑得番呢

入錯街啦

隻馬先4歲又唔好咁快睇死，老豆都贏過2000，平磅冇馬放走甩先都唔奇

將男都走唔甩
唔好睇到隻馬咁高住

將男真係奇兵嚟

忠心鐵馬(識睇電算機)

要佢不如要大雄圖，創世紀。
後者唔係一定入到國際賽。
另外貝湯美表現正常，今場明月千里應該會有野睇。

Btw點解請到巫斯義黎騎
之前幸運如意唔係話非g1唔比請海外騎師先比潘頓咩

貝湯美.....

同問

美麗鉅星....

佢邊駛驚無馬騎

佢長途實簡番外地馬啦 今年港隊得短途穩陣

幾時肯帶翻眼罩

星期日四串十一自己鐘意馬算,唔想度

馬克真係有香港盃跑既話估下會唔會搵返吳長進騎

大仆街同我頓今年好似仲未嬴過group

大仆街揀日本仔，我諗會比返牙晉
輸左到時又有得斜膊落牙晉到 下一次去返啲本地Group賽又搶騎

仆街啦二奶告 抵你呢一兩季係咁搏輸馬 係咁跑啲二二三三

你諗下牙晉死磅多到

會唔會用蔡明紹，重演加洲萬里場面

咁跟前馬，不如用13啦

加州萬里真係好勁既馬

我旺啦，出得嚟跑希望佢都盡力。
仲未有group落袋，咸成由上季到今季曬左好多心機落去到，我都放左好多心機落去到。
旺仔係佢個倉皇帝式享受，地方大啲，又有大窗，特別食料。
三隻一拍落去，鬆一鬆，自動彈甩。今季前胸壯左，後腳有力過以前。

我都好想佢贏番場，國際賽應該唔夠跑

我諗佢IR唔得就一定望住女皇銀嬉同董事盃事但allin一場
冠軍一哩應該有當家精選，同埋之前都搏左。

打吡之後我認為隻馬得115分左右，加陣都做到了
呢隻馬我真係好早已經捧起佢，睇住佢由平民階級上到跑Group

講多句 最大功勞係炒飯跑三場四歲系列，唔撚係個大仆街。
炒飯好夾隻馬，都係咁講後上馬大仆街唔會係最好選擇。

最怕佢轉彎用力整傷馬

後上馬我覺得梁家俊重好過西拉

無記錯壯思飛呢系馬主同老巫最fd，老巫上屆定前屆都騎壯思飛正賽第三，抽梢位仲要係老巫做代表去抽

我都好驚呢樣，好驚我旺咁樣傷。本身都細細隻

轉彎出腳發力好傷馬

梁家俊好硬淨，啲力又食到落隻馬到

都係仆街

我又要改名加個拉馬上去

點解佢都係仆街

最仆街係上星期搞鳩容利，人地一心搏失過關又搞鳩人

lm跟進

宇宙車神谷埋跑呢舖
川河尊駒終於要同班痴線佬跑group
大雄圖要贏明月了
飛星凱旋炒飯騎

牙拉又搶魅力知寶

要跟samsung 大蛇了!

比個2檔佢，不如直接宣佈冠軍啦

嘩肥鬼痴線...
僥倖 好地地轉跑谷

五班大摩一場出4隻全部正選

唔見左個腦
結局會變中華之光

貓，我最唔明一樣野，
僥倖 80分，呢場佢報3班一定係頭牌，
應該係最後一次啦，上班又唔夠跑，
既然係咁，點解要轉過來...

其實4隻都好，問你死未，但肥西交代左 不了

唔會減分咁痴線
趁勇又嬴過谷，拿拿林掃多場先再減

金津輝煌 2200? 容狗

我都覺得係夠跑，谷對手仲唔強，但佢個人陰陽怪氣...

全組都麻麻地，有權三捷

乘勝同火天睇高少少
炒飯應該霸到隻

下星期3 d戲碼
好多馬仲轉場轉路程..
係咪有得爆

乘勝 正路，
火天你要搏佢長力..
我可能跟多次幸運神駒

睇埋佢啲人選先

返沙田千二,而家咁銳二班都夠
而家轉黎谷真係難搞,又未必好分

明月同馬克竟然同場 兩隻馬我都好鍾意
到時難簡

其實點知佢識睇？
新手

......

...............

你係咪弱智

隻馬講既

老苗又撚大家
又話唔出創世紀

佢贏星光乜乜幫馬會煮死前華籍一哥後成功以投名狀入左大仆街堆

現階段一定係明月
馬克上場去得咁盡，今場回唔切無晒唔奇

馬克羅斯最後二百斷，然後阻到係內欄上既明月千里

講上場走勢最輕鬆係大雄圖，你話一招了就冇計。

一鞭都無打過
呢隻細粒仔

剛公佈退出周日（19日）第十場賽事的「喜悅繽紛」，原來背後有個不尋常的原因，蔡約翰或因此繼「勁皇子」被驗出誤服禁藥一事後，再遭馬會處分。

其練馬師蔡約翰通知受薪董事小組，「喜悅繽紛」今早（16日）不慎地接受了Atrovent及Flixotide治療，而接受該兩種藥物治療的時間，均在馬會規定接受有關藥物治療後，不得參賽的期限之內。
蔡約翰請求讓「喜悅繽紛」退出上述賽事，小組已批准他的申請。因此，「喜悅繽紛」已被小組着令退出上述賽事。小組將於周日沙田賽事進行期間，就此事召見蔡約翰。
Atrovent，又名異丙托溴銨，是屬於一種支氣管擴張藥，通常用於治療慢性阻塞性肺病以及哮喘；而中文名稱為輔舒酮優氟的Flixotide，則同時對肺部具顯著之抗發炎作用，於先前以支氣管擴張劑或其他預防性藥物治療的患者，可減輕其氣喘之症狀及惡化。
由此可見，「喜悅繽紛」的氣管曾經出現問題。

點睇創世紀？

上次快步速合佢追,不過高班馬少長距離好多時都係慢步速,佢可能會搶口同交唔到同樣後勁

潘手馬惡到

尾場二班睇落好似好易
但實際好惡賭

買沈集成啦,有兩三隻入到黎

四季旺會唔會正賽先去馬

京京千里

我覺得佢會搏
如果上場有出去跑就不了
咸成今季淨係練我旺

貓巴星期日唔坐陣？
今期會唔會寫焦點馬

四季旺跑邊場搏邊場
要贏大賽夠晒佢

有少少想一齊寫下馬
如果有文可以pm邊個

星期日大學去firld trip
去啲山區都用唔到電話
焦點馬我會收檔 真係收檔
不過我照會係post同大家傾馬

我旺忠心到傻
真係例衝一段，最唔想佢輸完唔開心

講句實話 我師唔同左 希望我多心
試閘出跳我覺得變曬 由安田返嚟之後就咁 唉

24.6 23.8 (48.4) (羅理雅) 貨如輪轉 合埋眼allin

巴度跑

另一隻

星期日冷鋒殺到 天雨路滑 記得扶穩啲女同學

第一、三場 我望住沈集成兩隻 好想買返些少
呢排無大注買過，星期日好多愛馬 正常場地係時候出擊

睇啱貨如朝轉超有利

我幾鐘意買李易達啲馬
永高 越駿寶 炸魚薯條 勝利之星 沙角威龍 佳運來 海之濤
位置Q長拖
正Q有時會攞嚟做膽
當然有啲有緣 有啲冇緣

貨如輪轉我上季追到而家都未收過錢 好失望

第一場追到而家,屎坑收錢

正q長膽 好好分頭woo

第4場喜盈運最近幾次都啡格
而走勢越來越好
週日已屆捧場時

沙角威龍終於出黎跑

沙角威龍我都好鍾意
想睇佢跑一次先，上一季行圈有次扎住四隻腳扎到勁高，點知真係傷左

差幾分
會唔會等落班殺曬

今鋪真係猩猩打飛機
榮冠大道大仆街跑

榮冠大道我捕左好耐
加陣咁樣真係唔識搞

冇鷹雄，首飾太陽

太陽退埋役啦

想講一隻馬：翩翩
我覺得呢場好大機會到佢上去搏命。
細心啲留意，上一場一出閘任務幫紅衣護航咁。全程走三疊望空，根本上唔係佢跑法。
道友跑阿蔡啲馬唔敢玩野，呢隻都唔係一定入到，想入一定要交出好成績。

始終呢匹馬係沙田千二冇贏過，去到級際就始終蝕底

所以心態係搏，用得道友一定有分頭。
你叫我車WP我就一定唔夠薑，但道理上係要搶分，
上年場G3第二其實都好近。
我會飛紅衣。蔡三隻加多隻互串

完全同路
Oscar&紅衣已穩奪入場券
蔡應該去呢隻

紅衣真係唔會要
Oscar想想地，華恩庭十五十六緊

華恩庭都係一隻忠心好馬
我覺得應該要埋
反正實有賠率

幸運如意我反而有啲唔捨得
上場我頓真係際遇問題，打曬真軍都要輸。左手發佢幾鞭，右手就大力抽埋去。

呢場暫時揀幸運如意, 永旺, 華恩庭，剩低會係新力風和幸福指數揀。
睇埋晨操節目先決定

唔知點解總覺得佢已經開始進入老退期
唔知關唔關馬房事
睇佢頂盡都係p
但我由戰利品開始
大賽總係鐘意買潘頓

6歲姐 應該仲有貨

我同閘前巴打都幾夾 我都係迷頓加陣迷埋炒
我品 我師 格格 最衰我旺過左手

其實幸運如意上場如果一齊衝，真心一句，應該都會衝輸。
不過成日講佢差場熱身，希望佢都跑得好，國際賽佢都好恨拎。

贏輸錢都好
佢地真係有股魔力令人投入賽馬

幸運如意上場唔失禮既，不過今場頓應該唔會留手，
當然始終目標係下個月。

係
見到佢地去馬時啲跑法，拎位，顯露出智慧。啲硬功砌落去好有型，所以我再揀真係莫雅都走唔甩最愛騎師之一。
啲馬好有靈性，好忠心，真係段段衝刺，步步撲上去。

無熱身下唔失禮，不過今年醒神真係全盛
頓哥呢場再失手，我諗佢國際賽搵定其他坐騎。

其實我想潘頓騎返偏偏

大賽將至,有冇人掛住巴基之星

翩翩係幾夾佢
我想頓騎返我旺 我覺得頓應該幾後悔嗰一日玩野，入閘已經打緊咸露，之後即刻換埋人

可能個時諗頂班一里咁多馬,幾時會騎佢。
估唔到將來可能要搶番美麗傳承來騎。

果日真係
全日都冇影，隻馬又冇飛，仲俾人影到打喊露

有
呢隻又係唔會點參與
但又好期待佢表演既馬

呢隻我琴晚發夢佢跑G1 1200

呢樣真係笑而不語，不過真係唔建議佢搶，好多人屌死佢都似。
睇埋國際賽美麗大師點先，都係覺得今場會打真軍。
上一次真係hea得好緊要下。

雷最醒，趁炒飯唔係到即刻搶旺。不過炒飯又搶返佢隻紅衣

真係不知所謂，全日最叻好似第4無披。
根本上佢去馬啲拎位點會咁衰。11檔我旺咪drop 三四疊望空係第六位做咩

星期日真係要迷頓 迷炒 迷自己

再搞唔掂1600個位真係有機
或者去海外啦

巴基就算吧啦，已經教壞左

有時呢個方面告東尼都幾固執，有咁多人願意出手，應該俾佢地教下。

係咪有咩誤會 紅衣係牙拉棄騎 搶咩...

縮程都諗到
呢隻好嘢嚟，我都等咗好耐
希望搞得掂

老巫

如果佢申請跑一千又俾跑既,隨時贏晒

周日（19日）第八場二級賽馬會一哩錦標中（1600米），「美麗」系將派出「美麗大師」及「美麗傳承」同場上陣。在自己名下的這兩駒之間，究竟馬主郭浩泉（Patrick）覺得哪駒勝算較高？

他笑道：「論分級賽實力，當然是「美麗大師」的往績較硬淨，但若當日有雨令場地起變化或是跑道形勢有利前置，將會對「美麗傳承」比較有利，哈哈！說到底也要看天氣的變化了！」
那麼，此兩佳駒在完成馬會一哩錦標後，是否一同進軍一級賽香港一哩錦標？還是有其他想法？
「現階段我們希望兩駒均可出戰香港一哩錦標，若『美麗傳承』真的跑國際賽，騎師人選仍是梁家俊，畢竟他與馬兒相當合拍，我們對他的發揮既滿意亦具信心。」

「美麗大師」當日將配潘頓排8檔，「美麗傳承」則是連續第三仗配準父親梁家俊，並排較內的2檔。

希望唔好走數

我諗佢除左信副練同蔡明紹 其他人都不了
一睇佢就知固執底，叻人係咁

真係唔好走數
唔好好似某一家人咁，話明支持，最後斜膊

1200有機，我諗佢開到步，入直路就衝得

個個今場都睇低佢
上場留後 直路走馬冧後面
搵一輪位先走入面衝上黎
輸左一場熱身 內欄不利場地 遲過紅衣醒神發力 都追到第二
今場讓5磅但排1檔 紅衣醒神11檔
其實呢兩隻馬個跑法 我講到口都臭
明明可以跟前啲 前路爆一段就ok
bubbles就越黎越後追 紅衣醒神直頭成日想14 14 1
呢兩隻馬實力咁接近 次次都係邊隻跟前一格 就邊隻早發力到先
今次個檔可能都會幫到bubbles一把 唔係一面倒嘅賽事

其實點解會話巴基已經無得救？
想學野 求袋錢入袋

隻火箭狗點解唔比番13少騎

想盡地一鋪谷盡佢？

如果係身體傷 都可能有方法醫到
而家佢內心有問題 又有動物傳心師 點醫

京京千里贏咩馬

彩福贏紅衣醒神

CHING SICK BALL

遲下百勝龍出返嚟咪掃曬

百勝龍>京京

Btw我真心幾鍾意百勝龍

京京係好命,成日有內檔。
除左貴之外未證明真係好勁

計死時間都唔算好出色

我師拍勝得威呢課好睇好多
隻馬啲腳有返啲腳有返啲彈力

最緊要當日場乾地快

星期日唔賭就咁睇都正

俾多次機會,亦都先睇前幾場後上馬點樣
可能兩美麗一齊返黎

美麗傳承應該唔會換人啦，始終梁家俊呢幾季咁騎得而且人馬合拍，馬主都有眼睇

最緊要有得追 個地又轟轟聲

同課試閘相比
呢課拍跳醒返曬，課試閘我見到真係流淚，爬返嚟咁

喪撕飛

上場

今場

柒俊搵完奶粉錢未 係咁贏唔係又贏

寫完一隻,夜晚寫埋另一隻

值得比機會

上場成班馬王遊馬河

真心癲 成班掃幾鞭就算

鳩打兩下正鞭收工

留意番通勝了 試準又有靚檔

獅子會中學學生被記者問到有否聽李飛演說，回答：屌佢老母

星期日請定假入場睇

Ching ho ball

好想贏 但又唔想西拉贏

腎仔又迷勁伶利

換大仆街上去,冇十個馬位唔好叫贏

閘前退出

迷左十幾次 得個第二唔夠數

論教馬 香港真係睇唔到邊個叻話告東尼
佢教唔好 換邊個騎師教都一樣

今次如果冇人上去搞佢或者有機
西拉上次渣到好盡

今次放頭散曬

正
好想西拉輸

知舍一週今晚傾R2 R7 R9

直路墜退時阻到準備發力既明月千里

傻啦
tommy仔1檔都拉出4疊轉灣啦

我仲等緊湯美之前都係隱藏實力 星期日出擊

馬王實力輕鬆克服四五置

湯美谷草有冇試過三甲？

五仙特工唔同左色

電子群英?

表面明月千里好似好容易,大雄圖,馬克羅斯爭二三,但實際買落又好多野諗

勝利專家俾蔡明紹騎
騎練近3季只合作過一隻聰明才智

飛霞都上番61分

好耐冇見過咁fit 喎

win
莫雷拉
潘頓
羅理雅
田泰安
史卓豐
祈普敦

place
潘頓
莫雷拉
羅理雅
潘明輝
田泰安

Win 田多過炒飯呀

飛霞究竟仲有幾多分

計勝出率, 唔係計數量

無減磅好似不了好啲

d g2咁嘅賽際開哂細number都似

課閘 oscar同幸福指數好大對比

都唔係架
始終細no.目標係下個月
上年就有好似醒目名駒 火紅人呢啲大no.入黎
前年就有美麗之星殺低步步友

Sem尾忙到仆街
乜都冇時間做，除左讀贏之外

唔信唔信又一場

上場兩隻都執左啲
我場場都買少少

最驚係啲所謂細no.試馬，原來出少少成都夠殺

係，爆就預咗
最怕有實力個啲卡係2,3

川河尊駒退出

暫時牙拉10場7場大熱門

1,6,7 ok?

屌 on9 以為今日跑 買左

聽日又睇彩星 但佢幾時先教得掂唔再直路內閃

同哂路
但我聽日先買

留名聽日齋睇唔買

咩事啊

新人留名
聽日想要跑出彩虹

俾返歐洲騎師騎真係想博佢
但係怕佢2000未必爆得贏個幾隻

頓哥啲韁點都係李寶利之上
佢都搞唔掂 莫雷拉上季又試過 韋達又試過
李寶利得

呢場除左明月千里隻隻都好似爭緊啲 好難揀

明月千里都唔知出唔出力跑
最難計係呢點

其他真係上緊去
大雄圖可能會少少

大雄牌面上係最有機個隻

血液樣本不正常已退出競賽
無啦啦又會不正常

大雄上場贏上利多達羅素姿態好輕鬆。
馬克羅斯上場癲左時間放僅敗,計績兩匹都好惡

係咪又食錯藥

睇怕馬克都好難再超越到呢個段速

準備收錢

大雄圖好似久休先跑得好
今次唔知點啦

可能係個人感情上覺得加配備換下個唔同風格嘅人會好

哭訴
川河幾時先證明自己

隻馬有態

8隻馬跑……跟返前，由佢閃
屌你次次都差唔多最後
外地邊係咁架跑
減埋個2分，得返9字頭就大撚鍋
到時g1都未必有得跑

勁伶俐上場109今場118差左成9磅接近兩場頭馬 咁都蠃到我話佢勁呀

【騎師之夜】雷神：我會在香港繼續策騎多幾年

腎仔做咩串老麥識星期四落草地

牙拉偉大
叫親牙拉都唔簡單
逢星期日都要去馬會朝拜

幫明月千里造步速

allin 飛星凱旋

聽日沙田舉行的二級賽馬會一哩錦標，隨時是沈集成馬房旗下「縱橫大地」在香港最後一戰。

這匹六歲賽駒，來港至今上陣27次，共贏得4冠6亞5季，累積獎金達九百五十多萬元，只要今戰跑入前四，將可攻破千萬大關。「縱橫大地」性能廣泛，除了泥地性能出色，草地戰績亦彪炳，去季於多項二、三級賽跑獲上名，今季更作出海外遠征嘗試，可惜未能適應韓國首爾馬場的沙地跑道，於韓國盃只跑得第九名。

據悉由於此駒現時評分達115分，趨近飽和，本港亦未有合評分的泥地賽事，而馬主亦已物色好新的自購馬來港，準備隨時作補替，今仗將好大可能是「縱橫大地」在港最後一戰。不過，「縱橫大地」並不會就此退役，將被運到其他國家延續競賽生涯，開拓新天地。

點解幸運如意要讓磅

今年贏過g1

仲要跑

條撚屌騎明月千里 唔中都唔買佢

我發覺自己未贏過明月千里錢

睇怕今次都未贏到

馬克羅斯上次放到咁快 今次都係不了
大雄圖就覺得好 又唔使驚目標下個月呢d19野

大家可以留意下幸運如意既位置飛
估計超過130萬

搞到紅衣醒神位置15倍

已經係次熱門

好鍾意呢隻馬 個名好有霸氣

試過遮打盃賭佢輸 中到將男凱旋生輝q

如果泥地真係跑得下
下年初杜拜好多賽程執下G3

個場買佢輸到金,舊年個場唔敢買

呢場我都食得應
果日告東尼埋單5win

點 你講想點

Tommy騎 信心減弱

明月千里又為大地帶來雨水

馬會騎師韋達已獲准請假離港，以便於11月25日星期六在澳洲雅士閣馬場策騎Scales Of Justice競逐火車路錦標（一級賽）。

韋達不會因上述海外策騎聘約而缺席任何一次香港賽事。

13少加油

香港有冇得賭

大雄圖既目標梗係大雄圖喇 國際賽先係佢箭頭所在，佢細個賽績唔弱過明月

北半球馬，細細粒，啲腳又密

落雨

個地唔係轟轟聲
但有次又克服到

場地毒素咪又2.72

轉頭就乾啦
諗下大唔大風好過

大雄圖績唔弱過明月
你講咩啊
1隻g1 winner
1隻英國1班，香港2班
計2400績平磅輸緊7.5個馬位
你自己諗
呢度我就最好人
提提大家
跑第三都有入卷

【咁夠Pop】向告東尼發短訊！本地小將同雷神爭馬騎

今期(19日)沙田頭場五班1650米泥地賽，告東尼馬房匹「勁伶利」出道以來頭14戰三甲不入，直至上場出戰泥地同程，喺見習生巫顯東胯下幾乎一放到底，可惜終點線前被雷神莫雷拉嘅「鑽之友」追過擒下，只以短距離飲恨，但表現令人眼前一亮。

上場粉碎「勁伶利」19倍Win美夢嘅莫雷拉，今次就爬上「勁伶利」馬背，肯定成為焦點。原來呢匹馬上場入Q後，唔止莫雷拉睇中，巫顯東以外一位有磅減嘅本地小將，亦對「勁伶利」有好感，發短訊向告東尼索騎，奈何告仔衡量過，將帥權交畀雷神，而呢位小將今場就冇馬騎。
告東尼揀莫雷拉，騎功超卓當然係因素，加上「勁伶利」今場只負118磅已夠晒輕，所以毋須再特別用小將減磅，雖然呢位小將爭輸咗，但佢識得主動出擊爭取支持，夠晒膽識同積極，至於佢係邊個，醒目嘅馬迷應估到啦。

估唔到佢都會搶馬騎

莫狗 騎王100%？

威巴講外國馬
明月細個都係G1第2 點都高過Ascot一班讓賽掛

屌 笑4
又係你 今次不了

馬克羅斯上次快到咁都頂到第二
佢同明月好似高d

同日賽事好多場前面堆馬都唔散
馬克羅斯呢到有得抽秤下，最大重點上2000。
明月跑法應該最屈機，置中跟前都得，正宗睇住聽日個場食。

大雄圖睇上次走勢睇晨操 有種進步感 好集中
馬克羅斯上次快到顛 今次唔得仲頂唔頂到
明月千里 貝湯尾加預賽既大摩

明月要克服鞍上人長期走二三疊

大師聽日慘了

唔怕啦，馬王帶貝湯美返來

我個心好撚痛
不過佢叻仔，加陣肯跑。
上季季尾有場落過雨，好似係冠軍一哩。之後今季季初係咪場1400都落左下雨

威仔步步友都係咁跑啦 馬王唔怕

實力至上
尻跑都赢

你睇指鹿為馬 世界盃跑法就知

比早年係好左 但都係有影響 睇追勢好唔好就得 唔認為呢場會贏 反正去到大師個水平都係望住下個月正賽

馬克羅斯上次太快啦
今次隻馬有啲dupdup地嘅感覺
上次係勁，但第二鋪你又係咁快
仲要跑多200，個第二係佢好彩
得1隻追到上嚟，隻隻都遊緊
明月真係食係跑法
呢啲大賽唔好諗Tommy點點點，大摩唔撚掂
一係就飛晒佢，一係就買落去
聽日無成績，3個大倉都散得啦

利申：我就好撚憎大摩，但係聽日都要含淚

狀態真係生返好多，最後一課拍勝得威。
希望我師輕抒步頭下，行下都有啲三三四四。上一次我頓啲跑法真係好肉酸。
寄望我旺真係唔好出咁多力，聽日唔洗咁忠心。

exact7ly
馬王就係馬王，場2000尻跑都赢

天才仲要得五六成狀態
我諗真係認真跑全盛天才vs8成明月就有得跑
其他呢個時期未進步到嗰個級數就不了

我個人有個強烈感覺
聽日燒家得隻oscar返到嚟
上次賽後老苗都話創世直去12月
創世,馬克都無必要跑
今年2000有撚馬跑咩
呢個分點都會無得入，我r曬頭都唔明
明知上場搏得勁，休息期短
仲要下場先g1，頂到幾多鋪啊
除非佢地目標係g2

幾多分先夠入

其實要返有幾多馬報
狗會就盡量都爭取多啲本地
1場around 6~8個位
今年特別啲，無澳洲
本地評分115以上就一定有
minimum係幾多就要睇其他因素
如果有啲同分又唔多，就會睇近況同表現

今年d中長途group

睇左幾隻 有d分頭
通勝
龍城勁將
康樂神駒
飛星凱旋
英勇大師

果三場G2
明月千里 落埋雨可以訓身....
華恩庭 盡博啦呢隻 上場個勢好勁
狀思飛 上場好失望 搵番老巫騎有信心過佢女婿.....

陰謀論

雨已落
明月 彩星死 q
淋地特佳

明月好地都已經勁，加陣落埋場雨
貝湯美咁都唔贏好大鑊

咁頂級賽事,馬克羅斯創世紀初跑點都蝕底,同意兩匹馬下個月都一定有得跑杯,今日好可能試下路程合唔合。
正常發揮明月千里冇得輸,大雄圖搏進步入第二名,剩低第三名可能係內閃彩星 , 同狀態未夠既天才。

天長地久係咪跑唔返 見到佢濕泥都得
用埋最廢騎師

喜蓮系

睇黎今次明月千里最大不穩因素就係tommy

貨如輪轉點睇？

今日買左三隻千里過關

gun

估計都係大雄圖明月爭頭2

好撚驚今日tommy變身

湯美一日六win

我真係唔撚信

Tommy贏過明月嫁

天氣凍 今日唔買哂冷馬等幾時

中過好多次

全哥過關

是但中個半冷p都好分過拉西騎豬王

笑死上期冇win都騎王
我諗佢當日驚到賴左屎

岩！

牙頓100%

發夢牙頓頭場爆冷

你個夢都幾得人驚

貓巴,星期三標題馬番一隻堅離地俾我

反正我信了
買左1win 3p

邊夠牙拉黎

得頭場同路

個個人睇到野會有唔同,我只對冷馬有興趣

洪荒

有衝勁落班咩重左十幾磅喎

第一場頭馬都係131磅

我諗個跑法對佢都好蝕章 做腳就好 膽不了

大雄圖掃哂

想10蚊跟下1W3P

諗緊隻通勝1檔會唔會跟前到d
之後一爆過哂
之前幾埸都後追好勁但跑位留後又三疊蝕哂

換左 C1 應該唔會跑外疊掛

美麗傳承2檔 仲靚檔過前兩場
點都要拖？

全日都好忙
只買r2r3

頭場試下冷野 6 8 10

Live

直播開始!!!

跟巴打1 6 7

有衝勁落少少飛仲怕佢唔得

冇時間度馬，有冇大神比水

未驚過

仲諗住跟大蛇巴

幫全哥含
通勝Q

6 13 收到wind

腎仔勁好笑
岩岩番黎隻勁伶利瘦過佢

原來方SIR要左1做蛋,仆街了

8 5 6

要左6無要5

通勝

goalllll

多謝尋日買錯果個巴打

有衝勁

9買左炒飯p

炒飯

巴打 hoball

唔用牌仔都係贏唔倒

好波 勁令利無力

167goal

跑咩

1 6

1 6 14 11

跑咩 落左街食飯

好彩睇中佢膽 有買W

天地有正氣，搶馬又收皮

6 1 14 11

無要1

thx

孖寶買咗 1 14

雷狗索隻勁伶俐
減多7磅贏得啦

隻開心美麗

勁撚到

雷乜撚野話

好好分呀死雷狗唔入q

告西尼又輸一場

告仔笑緊 心諗我點會贏大熱

多謝巴打加強我信心

條女

羅富全d馬搏完一次又收曬皮

隻喜之星隊左入兩隻馬中間
比左位通勝上

我炒

都係跑外 但呢隻馬跑出邊著數d

我屌左W呀

呢場和諧氣氛 但信心不大

大家MARK低星期三隻堅離地,上次走光得好嚴重

真係慳左跟前

五星做膽定雄心速龍好

皇天擊殺

喜之星換人贏得
望空左一段仲妹下妹下 就算第四都唔會輸咁遠掛

泥地

感覺用盡了

講緊配件

做左膽 中哂腳

埼豐

靚加加

等左咁耐1800比下面 佢今次黃金一檔

我信心不大
係因為個騎師

其實唔計騎師,大家可以留意下友螢采
泥閘曾經試得好

11號水野朝陽

其實我都想下呢隻

電訊系正閪馬

訓過龍

AGGER

睇到都扯扯地

望住個馬主硬曬

就黎識背呢兩隻 次次都有 五星特工 靚加加

我都好想要
但騎個條撚屌...
有冇人屌醒我

6串1大仆街p

仲有閘前啡格五星特工

無 因為我都想要加加

5星今次冇減磅唔要

靚喎

無 呢場我會俾多次機會佢

但唔敢買W

135

貝湯美就貝湯美

泥閘有冇睇

只限做腳/p

CHING SICK MA

呢場我要1，3，5
1號本身1800上過名 有泥地背景
3號跑兩次同程贏曬 大熱都照要
5號唔洗講 驚騎師

5 6 8 幫型佬全含

貝湯美

屌你老母潘明輝

李寶利 巴度 貝湯美

潘頓頂足1400m

中

屌中 好腳頭都無用啦 拉比人頂足全程

羅富全

我頓太強

隻榮冠
5叠全程

屌，五星又俾假希望

唔記得含全哥

邊有話頂唔頂架 你排外檔切入去唔通我要讓你？

好撚彩臨尾縮左 本身50 W 50 P 落靚加加
諗起自己個名 都係80P 20W算

祈普

咪就係
頂乜

唉冇要好腳頭

屌 呀拉比人頂足全程咁濟

屌湯米仔贏番次都唔得

pq

7百幾蚊q

雷on9, 唔怪得人

全哥今日好撚型

連見習生都唔騎

奉旨讓位比你架咩, 痴撚線

好彩靚加加位置無被打劫

8-5-2-1

貨如輪轉一冇人信就嚟料

跟

普洱心心手

無見佢跑過泥地 放棄左

細潘搞乜
隻1一路跑唔順
最憎見到d馬頭都歪埋

笑撚死，潘頂住西拉全程五疊😂
btw潘好波

睇完泥閘冇料到 血統又冇
係靠巴度

爽

睇頓玩鳩拉 爽

冇膽

當拉傻西咁玩

寧願輸都唔買佢

神wo

一向都係咁樣形容頂左係外疊
我又無屌潘頓做乜唔讓

你打埋上馬會屌腎仔call馬用個頂字呀

由第一場追到而家

五星內檔輕磅先好買

羅富全每贏一場就打另一個蔡徒弟一巴

大潘

寶正寶跑留田啦

有跟你呀

最後要左256冇要258

其實唔係楠傷左應該唔到祈生騎

巴度 騎得

2-5!!!!

多謝大家支持。
希望更多馬主加入羅富記

講得好 又唔係屌鳩潘頓唔岩 唔明講個頂有咩問題 起哂鋼

放眼量點解咁冷

/ R 3 神速寶 / 6 / 24 / 1 2 0 0 1 / 真係簡單

呢場 閪拉? 仲要2檔

好彩唔得閒

咁冷嘅

冷腳電子大師

子健精選「善傅千里」

本利還？

會唔會自己帶頭呢

收到料

R3 5,6

大師兄p 當Q賭

心情好矛盾，想型棍食孖寶又唔想冇分頭

重磅
晨操稍稍放緩咗

小弟心水
6拖8 12 qpq

要跟返注

9係幾靚

佢最近燈唔燈?

火車潘仲未敢買住 但隻馬又試閘騎落好好反應

想要龍城勁將 但咁快增程博唔博好

電子大師

係唔知佢想向下望定點啫

趕到返黎買神速寶喇

今場好重飛

保持一貫水準的

又牙拉馬王飛

我莫 哈哈哈！

唔似想落班 火車會唔會用返火車鞭先
唔落火車鞭真係未必騎得郁

輸到傻咗

咁輕磅隻馬又狀態好
好吸引人去買

靚

正是你搵大鼻巫騎唔比徒弟仔騎有古怪

早飛買左6，8，14
但依家見到潘明輝我真心嬲
買你就永遠失蹤 唔買場場搞事

正是你明明1400最叻仲要有老巫 搏搏佢

6 14 大熱Q

巴度個碌大啲定全哥個碌大啲

但係轉左倉跑親1400都跑尾

鑽飾
炒飯
掂

上季似回氣期

魅力知寶1.8
放眼量上場贏佢

唔識買 6 > 7 9

檔位問題

等老巫教你條傻西騎馬

炒飯 巴度

正是你拖 6 14

都冇理由差咁遠

11-14-9-5

通勝win
龍城place

子健

千里

我潘好勁

大小潘Q

仆街啦奠雷拉

今日潘騎王

肥鬼B1

屌冇信人地比隻11

善傳千里 真係好好馬

牙拉今日廢到

2檔留住跑

大聲啲,冠軍級騎師係邊個

巴度

中pq 我潘我度

閪拉

我潘我潘

冇買細潘

三隻千里,先過一關

巴度今日搵銀了

過哂有p就
通勝
龍城勁將
康樂神駒
飛星凱旋
英勇大師

又冷巴度

幾好力隻龍城

千里過關

蝕哂黎跑都近

妙力又多D野睇了

埋直路仲比人頂住 再拋出去追

湯美又咁遲先上黎

隻馬好靚 比埋最努力騎師騎

負碌中第三場
後面未度 孖寶亂篤叫糊 安全 可愛寶

雷西騎師王會唔會回返三倍

炒飯跑埋入黎呢場就fat了

1.3倍開？

非常堅 呢場又放嬴返黎

巴度好正氣

下埸華麗再現 入p

今日大仆街啲攞位想笑

潘頓騎姿個中間位好定好正, 無左搖右擺.

長途追巴度 不過閪拉應該有啦今次

巴度兩場入左，呢隻都要有，但要帶埋雷神入

莫雷拉老母俾狗屌啦
唔係因為全哥，邊會揀你

冷披鈦金剛定康樂好呢

巴度又打救世人
熟識的巴

/ R 4 安荃 / 10 / 22 / 1 1 1 0 1 / 啤酒園

ALL IN

華麗再現係驚搏得太多,但係上兩場際遇可圈可點
打和各打五十大板
Super

冷門12幾好

同路

你榮冠大道屌佢我都完全明白
呢場應該隻馬有事
唔好盲反先

今埸唔敢要非常堅啦

唔緊要啦,香港賽馬就係屌馬,正常

屌人

啱
唔好輸$就尻屌

屌人老母

Ching同我睇到同一樣野

長途盲公竹炒飯冇馬跑
康樂狗要努力爭取第一w

隻12睇到d乜

康樂2000/2200一定要要

歌神

連場長途都有走勢

蓮花嬴得未 追左3次P

家俊爸爸康神坐蓮

我記得喇 上次落重飛寶利跑完發脾氣掉野

都係ge 紹仔冷門抵博

11 12

趕頭趕命度馬
要安荃拖1 3 5 10

巴度ok？

只要康樂

嘩,下場我想要個隻大冷馬嚟

2,3,4

邊隻

8.13.14

12 14

9拖5,8,11,12,14

隻12冇位

嘩 冇買勇駒
隻馬直路做乜鳩

隻12又有追
又追唔晒

事勝意

華麗再現搏得太盡

屌隻勇駒阻隻君臨 成百米

寶利真係好野....

屌喜盈運

收皮啦潘明輝 佢老母閪係咁頂住君臨大地 佢老味
如果唔係君臨大地必入q

莫雷拉買幾多輸幾多 唔會再拖

蓮花巨星咁fit, 無買單棍

喜盈運

塞車

入直路兩排馬好似排隊咁齊

康樂明明跑內檔跑得幾好

去呀李寶利！

蓮花巨星真係好準 但成日贏唔到

勇駒唔怪得火車
要怪就怪點解賀賢明知牌仔搞唔掂勇駒都放火車上去

又嚟

比人頂實曬

潘明輝真係戇鳩仔黎

咪就係
隻馬冲得百幾米都上黎

隻12真係場場後追
又追唔到 又好似好近咁

隻馬咁早要騎都知仆街,隻12再增程到 不過走哂光

露哂底

你呢場賭完可以離場

真係好撚嬲

喜盈運點解要咁遲先撻著

雷神同俊仔太遲發力搞到比人頂住哂洩哂步速

係，隻馬無
搏咗好多場

2000都未夠,2400

火車潘唔贏又要頂住人

場場落大飛 輸到人仆街

屌你老母雷神

蒸翼買左幾多雷神騎王

君臨好有態

火箭駒食得未

君臨咁樣比意外阻
無咗個第3or第4

巴度 巴度 巴度

西拉今日廢到

火車潘搞老巫
你老母

我都買左好多佢

想死
重注咗 place
今日40>1400>0

隻將才似咁屎咩

今日係教訓班廢老長話雷拉會仆街

切勿孤注一擲啊ching

長途後上in老巫we trust
就咁被條on9搞到P都冇

綫路硬上二班有咩暗示

明明直路仲有得上

又要入$

求大波重心

買左12 13 14, 真係應該有Q

李寶利贏兩場 騎豬王都係40倍

佢都知隻馬有機會會咁
都飛到出去
點知老巫今日有返工

潘雷手馬

隻英明神駒d過關飛

希望一陣唔洗葬撕飛

都未調整

我屌鳩你呀
屌完再屌啊

不可思議

咁熱

不可思議食級數都夠跑

完全唔值 得個名氣

哈蝦巴爸wp ok?

信潘
今日去馬

我寧願買12

超有利得唔得？

再all in 寶利騎豬王

有人話得有人話唔得
我話得

想買祈普 求屌醒

孖寶 F>1 OK

長線係4歲大賽，呢個倍率好難買大

我見炒飯幾場仲肯跑佢 應該點都有d野睇掛

電子我又真係揀唔到佢

咁急做乜，要跑ir點解唔報g2

呢場拖住

火箭極端早熟
全盛已過

直路禁住上,是鳩但但揚兩野

變賠器

口孖寶升晒水

求轉運，連輸4個賽馬日

歡樂盈盈 有乜理由咁冷 ?

最值博

我潘回飛就制得過啦 但回得好少

有冇人唔要達羅素

子健現場簡「火箭駒」

有無人要恆駿寶駒？

返谷草啦

今季場場買W應該有回報

無潘掛

唔要

呢場爆冷有無計

買左孖寶 13射F

田草馬嚟

增程睇唔透 明明2班千二前四甚至谷草都大把賽程

睇我表現喇

飛數好硬凈

火箭駒仲唔上力點跑打比呀

same

玩命
最後一次追火箭

2-3-7-10-12 allined

2.6.7

12》4 11 10！

不可思議上次太不可思議 放棄

1234

大仆街

3大熱門

唔買即贏

2-4-12-9

on9寶利

哈蝦做咩春...

不可思議普通料

3隻大熱門

10數 3重彩

hahababa做乜一滴都無。。。

屌 頂唔住

屌你老味 貝湯美咁尻樣騎馬

隻歡樂盈盈係內檔食塵

超有利

火箭又準備嚟超級針藥
1月又赢到你唔信

我係無辜點解大家要封殺我

超有利有事

超有利係咩事

死啦 仲買左明月千里馬膽王

隻火箭駒係咪可以退役？

嘉應之友要跟進

戈山嘉應咁都頂唔住個第三

上季追左好多次 唔好有事

隻火箭駒真係無架喎 打批?

一齊大船

唔打針唔識跑

我講嘅有事係心律不正/不良於行啫

好睇唔好買

針藥未到

已過全盛期

Diu本身想達羅素，老母又話唔好，話主帥應該今日捧番隻盃

快啲空運啦屌
害死人

跑馬跑自己 無得賴人

馬克羅斯all in

舊年隻藥整死咗隻
藥力太勁，要調整

終於等到大雄圖同澳斯卡出場

不了

加18分，吃得消嗎？

2隻都不了

終於黎料 見真章

加80分都唔關事 今次跑平磅

目標鮮明

彩星
淋地

即係話佢值唔值得加18分，關跑平磅咩事

大雄圖跌左十幾磅

隻火箭駒到底係想點

賢仔：睇下馬克羅斯對眼！希望佢冇事啦～

?

俾你估到就唔係大摩啦

可能未成熟姐

/ R 6 大雄圖 / 10 / 22 / 1 1 1 0 1 / 四連環
/ R 6 明月千里 / 1 / 34 / 2 1 1 0 0 / 煲仔飯
/ R 6 明月千里 / 3 / 30 / 2 1 0 0 1 / 情迷熱杏霜
/ R 6 明月千里 / 6 / 24 / 1 2 0 0 1 / 賣大包
/ R 6 明月千里 / 6 / 24 / 1 2 0 0 1 / 鄭恩地
/ R 6 明月千里 / 6 / 24 / 1 2 0 0 1 / 羅承傑
/ R 6 明月千里 / 13 / 18 / 1 1 0 0 2 / 華可可

一個打咁多個😁😁

佢加幾多分跑今場都係一樣
又唔係睇分買馬嘅
加18分方便佢直上g1咋嘛

死肥鬼唔好話我話
尋晚同我老死牙貓9up
我地都覺得天才目標係減分跑金杯
hkir太勁，等你地用完力佢先用力
咁撚醒嘅嘢係死肥鬼先諗到

我內心都係好渴望 馬克里斯贏返場架

天才 感情馬

下場先

dup得幾勁
跑呢場太急啦

肥鬼好野 多謝肥鬼

雷拉騎不了

簡單4》1 5 7

但我想你俾牙晉騎
所以係牙晉騎返你之前，我都唔會撐你
雖然牙晉都未必有得騎返

喜歡彩星要W了

天才唔係呢場會係邊場,all in

上年 火紅人 醒目名駒 新力風
今年又會點

肥到..隻天才

無左將男好唔慣

澳港盃

明月係咪未試過由非ok仔騎而贏?

羅斯馬身靚到

我買少少算 初出到而家未斷過買佢

係

真係好靚

真係好吸引

貝湯美就貝湯美la
含淚買

我都係 我好愛佢

不了
無氣

細細地買4 7QPQ 睇馬

真怕太長
同埋又怕放太快

上利多應該落飛

不了 上季扮廢扮到冇人信先有

買1，3 位置q收下息

2、4、7

支持我莫

應該唔會
上次無洗腦，隻馬知奶咗嘢

瀨咗屎未

大賽一定要買

最佳外燈獎

靚還靚，我都係要4多過3

喜蓮彩星點睇

馬克羅斯唔好俾大仆街洗腦呀

唯一理據係摩法幻影

兩個仆街騎士騎我兩隻愛駒 好撚折磨呀

要拖埋
乞衣延遲加入報名

好想要明月千里呀，但tommy真係買唔落手呀

仲有邊隻

agger

搶到post2

[幸運如意美麗大師]十一月十九日沙田十場地日賽討論區2

Same

千里過關第二口
但呢個騎師

重注

我估羅斯做步速比大雄圖

湯美剛剛個場無問題
係隻馬唔得

細告啲隊際

起碼毒力會搞佢

大仆街 潘狗Q都好

幾鍾意馬克羅斯都好,今場好難下

岩岩買架清

條友今日ok
人冇馬都揹返嚟
除非拉馬

1,4 4,1 5

三重

要上利多

千里彩星

頓騎王加油1001